# ИТИБ ЛР-1
## Исследование однослойных нейронных сетей на примере моделирования булевых выражений
### Вариант 18
ФА - 1, 4

Основной код программы в main.py. Результаты (вывод программы, графики) в директории content.

### Результаты:
1. График для первого задания 

ФА: ¬((X1∨X2)∧X3∧X4)

Вывод программы: content/1lab_output.log

<img src="content/1lab.png" alt="firs plot">

2. График для второго задания 

ФА: f(net) = 1/2 * (tahn(net) + 1)

Вывод программы: content/2lab_output.log


<img src="content/2lab.png" alt="second plot">